咩咩妹會憑呢十四注，明天去尚悅嶺睇下有咩貨尾，揀個單位

迪安(主) 對 艾米恩斯(客)
入球大細
大[2.5]@2.40

艾斯基斯杜拿(主) 對 奧雷布洛(客)
入球大細
細[2.5]@1.62

阿些斯奧(主) 對 格勒諾布爾(客)
入球大細
大[2.5]@2.40

比斯亞斯(主) 對 紅星(客)
入球大細
大[2.5]@2.35

朗斯(主) 對 華倫西恩斯(客)
入球大細
細[2.5]@1.80

梅斯(主) 對 查多魯(客)
入球大細
大[2.5]@2.10

尼奧特(主) 對 歐塞爾(客)
入球大細
大[2.5]@2.55

索察(主) 對 勒哈弗爾(客)
入球大細
大[2.5]@2.60

特魯瓦(主) 對 GFCO阿些斯奧(客)
入球大細
大[2.5]@2.30

紐倫堡(主) 對 史浩克04(客)
入球大細
細[2.5]@1.65

李斯特城(主) 對 紐卡素(客)
入球大細
細[2.5]@1.82

查維斯(主) 對 比蘭倫斯(客)
入球大細
大[2.5]@2.45

古里高聯(主) 對 維拿迪馬愛華頓(客)
入球大細
細[2.5]@1.68

阿特拿斯(主) 對 尼卡沙(客)
入球大細
細[2.5]@1.72

Ok

Good luck

留名等睇第一場就收皮

出嚟賣屎眼會實際啲